點解一有風險就龜縮 當義士condom?

香港人繼續乖乖返工
甘同大陸舖頭前面公安強姦少女
然後舖頭話要做生意生存無視左個少女有咩分別

個個都話黑警高防 危險 不停退
每次都比人捉左一班前線
有邊個革命唔係由窮L民兵打富貴政府軍架

但人地真係捨命衝先可以成功
如果烏克蘭法國當年日日淨係唱歌
會成功咩

波羅的海係成功 但3個國家六百萬人
香港一個城市二百萬人 政府理過你？

而家唔係要乞五大訴求啊
係爭取

如果呢幾個月冇衝入狗屋 新屋嶺 政總呢D地方成立新政府或民間自衞隊
否則除非中共實現五大訴求同真民主
如果唔係香港等被滅族成為大灣區香港市

好多人可能會話分化 暴力
但我想大家反思而家既行動
一係等中共香港政府跪底
一係等八國聯軍解放香港

而以林鄭用親中既人去實現訴求既態度
大家自己諗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！